## RECALBOX - SYSTEM NEC PC-98 ##

Placez ici vos roms NEC PC-98.

Les roms doivent avoir l'extension ".d98/.98d/.fdi/.fdd/.2hd/.tfd/.d88/.88d/.hdm/.xdf/.dup/.cmd/.hdi/.thd/.nhd/.hdd/.hdn/.zip/.7z"

Ce système supporte également les roms compressées au format .zip/.7z.
Attention toutefois, il ne s'agit que d'une archive. Les fichiers contenus dans les .zip/.7z doivent correspondre aux extensions citées précédemment.
De plus, chaque fichier .zip/.7z ne doit contenir qu'une seule rom compressée.